有無巴絲有租電單車去練車既好推介

黎緊3月會重考路試 但因為之前疫情關係停左運輸處路試 本身預計3月頭都未必開得翻 但呢幾日收到風2月1會開翻電單車路試，呢家要臨急臨忙租車練習

有呀 新車黎架 有興趣留tg

真係練車最緊要架車要愈殘
個時學李健
練習每一堂都唔同車
好車同殘車都練到打到8字
有D車唔hold小小油會死火 可以練油門細緻程度

有無師父跟 汁下d 問題嫁

佢地都好樂意解答問題 有需要都可以補鐘
巴打係考港島定九龍？係邊間學呀？

我土瓜灣阿 肥之前跟舊觀駕

間野都係九龍架 你有興趣就留tg我比資料你

同求TG@Chunggorr

@gotoschoolbybus0

Pm左兩位了 祝大家考試成功